垃圾ofo 幫手一齊去投訴佢！！

垃圾公司 呃鳩人錢 冇話唔俾退錢
幫手一齊投訴啲垃圾公司！

中國

冇左幾舊水

若商戶向消費者作出的營業行為遺漏或隱藏重要資料，或以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式提供重要資料，或未能表露其商業用意（除非在相關情況下，其商業用意已經明顯），因而導致或相當可能導致一般消費者作出假如該消費者沒有接觸該營業行為，便不會作出的交易決定，則該營業行為即屬誤導性遺漏。

買嗰陣冇話唔俾退 咁係咪呃鳩人

就破產喇喎好似

踩多幾腳
破產大撚曬啊